有意轉工既請入

某細銀行cs，好等人用
有大學學歷就已經請
岩岩refer一個無bank 經驗左個朋友，17-18k
通常兩個月以上花紅

利申非headhunter

tg snooze76
可唔可以問野

可以，但Sor巴打
年紀較大，tg係咩apps

有興趣巴打，please pm

有興趣
利申：今年grad

留email?

留名

邊間銀行？

adamtam7362514@gmail.com
大家有咩問題都可以問，我refer你地
價錢就直接同HR傾
我知用email 太老餅，唔好意思

Could you pm and let me know which bank is it? And where is the working location? Thanks

Location 通常都就你

不過同大家講眀先
hea，無乜晉升機會

IVE仔，做左差唔多2年野，讀緊PT OU degree要唔要 人工低D都冇所謂

已email

我refer一定請
不過價錢應該無我上面講咁高
人工就hr同你傾

利申低級前線

有興趣, 但5月尾先可以到職

點HEA法

想問下ching返幾多日同埋返工時間？

應該就到

通常8點半到六點半，有個別七點幾八點幾
可以幫你問左先
5日，星期六半日有錢補

流水兄
你未覆email

咁多位姐係之前多人走啦，份工應該無你地諗咁好做

大家係咪無睇政府廣告呀

有樣嘢利申返先
因為refer完又做夠一定時間，我係有錢袋
如果巴打介意就email 個度講明，自己send cv 去，問題照答
因為利益關係，係不會同你分錢

等等sor係度覆巴打中

無晉升，悶，小後生同事

有冇得tem咁返幾個月
有4年luxury經驗
而加讀返書 可以返6-8月

咩廣告 係咪有問題？
係既我就唔搞refer，淨係講咩公司，你地自己去見

巴打，介唔介意email send D detail 黎睇下

咁多位巴打，我要煮飯了
聽日返工再覆大家
同埋上面有位巴打法國咁做有問題
我聽日問一問compliance 咁做得唔得先，
可以淨係答問題，email淨係答公司名
你地自己加油
因為太等人用，所以上來post下
多人返工請假都易啲

我email 左你啦巴打

銀行名開唔開得？

email左巴打未覆

可以講下日常工作做啲乜咁

係唔係馬來西亞銀行
係嘅話勸你地唔好做喇

Why

大部分同事老+老土
作風守舊，福利比起其他銀行差，
要hea又餓唔死嘅可以試吓嘅，
有幹勁想向上爬就不了。

或者再講多小小
呢份工如果你後生想學嘢吸經驗呢⋯⋯
就唔好啦，唔想誤你前途
如果係想hea下，休息下
或者女仔可能想結婚生仔又想揾下錢既
咁就岩哂

Sad but true
係咪同事 來相認吧

我朋友喺入面做啫

就算份工唔岩大家都可以傾下計
分享下做前線既經驗又好，傾下有咩工做又好
不過你自問靚女就麻煩你過主
唔想變5p

有良心

簡單講啦，想做銀行做到步步高昇
一定要整好個cv，一定做大bank先靚

工作內容係咩？
洗唔洗成日ot?

多謝
雖然有啲refer食下，但最主要係無年輕同事 好悶 以前間bank好多同事好好玩

好想一起放工去蒸腳

開下户口啦，整下啲account review ，
有單就入機跟進
OT 我就無試過，不過有部分分行要，你想揀邊間可以幫你問下

我朋友間分行啲年輕同事已經走哂

係唔係一定要degree, hd得唔得

Send左email俾你

已send email , thanks

聽日幫你問下

岩岩電視個殺人犯話send左好cv都無回音
如果佢有入來呢個post就唔洗殺人啦

咁多位大哥
我低估左人數，希望聽日收工前覆得哂

唔該曬
呢個人工又返五日,做過世唔洗升職都制

要跑數喎
Teller就唔駛，但無18k啦

你唔係做緊咩
細極都要跑數架

流水兄解答下洗唔洗跑數

有冇位岩hd ive仔做 ？

吉野巴打你再問多啲你個fd先
我唔想hardsell

想做

分行除咗teller位之外，其他位都要跑數架啦
Cs都有分坐出面sales定入面cashier,sales條數大過cashier，cashier主要做operation但都要孭少少數架
但無經驗唔會請你地做cashier啦

一你係新入職既內部
二你朋友新入職

唔好被ive呢個名令你自卑
要話被人聽，ive點令你向前
又唔係in 大bank MT

依家返緊奴工，想辭職，但我唔係大學生

有無銀行sales推介

我朋友唔係新入職啦，
但佢分行的確係所有位除咗teller之外都要跑數的。

你講個位係customer service officer係咪？

係呀

Teller 都要跑兌換外幣條數 尤其人仔
Cs 係坐獨立corner 個啲一定要跑
分行back office 就某啲post 唔洗跑
但分行個manager 都好似有條數係身要追架喎
利申 朋友做過 聽下聽下聽返黎 有錯勿屌太應

已send email

淨係知分行manager 要跑
其他應該淨係有個target 跟著你

無銀行經驗會比到18k唔駛跑數？
仲要hea無乜野做？
我朋友分行個cs早排先要去金鐘/中環派卡片搵生意。
坐入面back office都有cso但佢主力做operation,即係叫cashier,不過都要跑少少deposit數喎！

有target咪又係要你追咪又係有壓力
你無數咪又係有說話聽。

哦，原來你呢個意思
sor呀咁多位，因為我用左自己把尺去度
我做左5-6年前線，比較下就覺得好hea
當然，始終都係前線呀，同內部比一定係有吉野巴打講既問題，大家要諗清楚呀

巴打你都幾老實

Interview 你 in？

個位要幾多人？咁多人 email你
而家係咪要爭崩頭

流水兄一向做開bank，以前應該是做過大銀行吧，嚟咗呢度之後，有比較之下當然係覺得輕鬆同無咁chur,但如果係全無banking經驗咁入嚟，對銀行嘅野一無所知，你要知道貴公司係無乜正統training,
咩都要喺分行自己摸索，開戶文件同手續又比其他銀行多，但貴公司嘅同事大多老土又唔熱心，你要學野都未必有人肯教，只怕大家期望太高，入到嚟會後悔咋。

岩，所以係呢度要停一停
由呢刻開始大家唔好再send住啦
其實有大部分人聽我陳述完利害 同 問左地點唔岩之後已經無覆
仲有部分想自己去in
所以都唔係好多人要refer

未覆既放心，一定覆埋你地
俾三個工作天時間我

截到12:30

。你

所以我要說聲謝謝你，幫忙講下壞處
我都好怕講多左

又唔是人工post

No

llb degree hku pcll有咩position?

Ocbcwh

前員工
幾年前人工仲低過巴士佬

而家開得幾高請新人
Boc 11000
Hsbc13000-13500
佢開到15-18算係咁

巴打收手啦
連登d人好撚伏